韓國同台灣你地會揀去邊?

正評 韓國
負評 台灣

補充規則：去兩者既成本差唔多咁計

台灣，起碼有野好食。
韓國，冇景點，又冇野好食

兩者成本你講機票酒店？飲食點都台灣平啲喎

即係假定使費差唔多 意願上既傾向

早排聽到日本城個阿姐用生姦話講：話返大陸（我諗係指匪區）最好，中果人（佢係咁講）日韓台都唔會去喎。

get唔到你想表達啲咩

一定係台灣
雖然韓國裝薩德系統 少o左好多支那人 但韓國仲有好多非香港出世cno
台灣連非香港出世cno唔知第一次冇落地簽 連呢班共青間諜都冇埋
所以一定係台灣

首爾係食野加買衫褲鞋襪化妝品，
台灣就風景，夜市，人情味。
同埋台灣既生活水平 低過首爾